#archlinux-cn 日报 第三期
=======================================

:slug: archlinux_cn_daily_3
:date: 2016-04-18
:save_as: archlinux_cn_daily_3.html
:issue_id: 50

.. contents ::

KEHPAL 草案 😋
---------------------
[hexchain] 🌚 这个群整天沉迷法律

[ヨイツの賢狼ホロ] 😋

[綺麗な世界 @ Keybase] 你们要被依法吃人的萌狼吃掉了哦

[Lion Yang] 🌚狮子自动获得了豁免权

[Mogician Reion] 萌狼吃人协议 1.0

[綺麗な世界 @ Keybase] 我是世界我怕谁。。

[綺麗な世界 @ Keybase] 你吃我我也不怕。。

[ヨイツの賢狼ホロ] 😋😋

[ヨイツの賢狼ホロ] 😋😋😋

[綺麗な世界 @ Keybase] 所以要有一个MLEL v1了么

[綺麗な世界 @ Keybase] 完了跟RHEL好像

[Mogician Reion] Kenro Publicly Eating People License

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂😂

[Mogician Reion] 贤狼公开吃人协议（

[Mogician Reion] KPEPL

[Lion Yang] People 不科学

[綺麗な世界 @ Keybase] EPEL和这个太容易混淆了

[Lion Yang] 应该用智人的二名法

[Mogician Reion] Kenro Publicly Eating Humans License

[Mogician Reion] 🌝

[Lion Yang] 以确保不会弄混

[ryan costa] 内容呢？

[Mogician Reion] Kenro Publicly Eating Homo-sapiens License

[Gowe Wang | (.m.)] 0. You are not allowed to prevent yourself from being eaten by Horo.

[Mogician Reion] 0. Any individual within the species of Homo-sapiens is not ever allowed to stop Horo from eating itself.

[綺麗な世界 @ Keybase] 1. When you see the signature emoji, offer to be eaten.

[Lion Yang] （offer（优雅

[Gowe Wang | (.m.)] s/License/Act

[Mogician Reion] 🌚

[綺麗な世界 @ Keybase] 法案满分

[Mogician Reion] License 应该是描述贤狼在吃人的时候应该和被吃的人签下的协议（

[Lion Yang] 法案则是钦定的（

[ryan costa] 你这个。。。。

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂😂

[Mogician Reion] 0. You are now abou to get eaten by Kenro Horo.

s/abou/about
[Mogician Reion]
[yue] 第零条是说horo吃自己时别人不许救？

[綺麗な世界 @ Keybase] #archlinux-cn防卫省颁布新萌狼吃人法案

[Lion Yang] 中央已经研究决定了，在萌狼吃你的时候，你不允许进行任何反抗。

[Lion Yang] 这是第零条）

🌝
[Mogician Reion]
[ヨイツの賢狼ホロ] 😋

[綺麗な世界 @ Keybase] 这会不会给人一种内定 钦定的感觉

[Lion Yang] （萌狼别闹狮子不好吃

[yue] 不是 stop horo from eating itself 么

[綺麗な世界 @ Keybase] 遵守协议！

[Lion Yang] （我不是 Homo-sapiens 啊

[綺麗な世界 @ Keybase] 那。。就没什么意思了

[zz] 进来了

[綺麗な世界 @ Keybase] 欢迎！

[hex11 | 😊😄😂] @Ken_Ookami_Horo 萌狼的早餐😂

[綺麗な世界 @ Keybase] @Ken_Ookami_Horo 口粮来了

[Mogician Reion] Kenro Eating Homo-sapiens Public Act & License

[Mogician Reion] ホロが我がホモを食らう

[綺麗な世界 @ Keybase] ホロの剣を喰らえ

[Mogician Reion] ホロが全部のものを食らう

KEHPAL Action 2
-----------------------------

[Kasei 75A8B303] 不要吃我！

[綺麗な世界 @ Keybase] 请遵守KEHPAL

[hexchain] 🌚这是啥...

[Kasei 75A8B303] 我要上诉！🌚

[綺麗な世界 @ Keybase] Kenro Eating Homos Public Act & License

[綺麗な世界 @ Keybase] Rejected

❤️ swordfeng_w eaten by Horo

💊 LastAvengers eaten by Horo

[綺麗な世界 @ Keybase] 第0条 当你将被萌狼吃掉时不可反抗。

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 第1条 当萌狼要吃你的时候，第一口咬哪里由萌狼决定

[Ben | imbushuo @ Keybase ] 第2条 本条例解释权归萌狼所有

[hexchain] /me eaten by felixonmars

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 肥猫也吃人？？

[abc\_] 来一个萌狼修正法案吧

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂😂

[Ben | imbushuo @ Keybase ] 第3条 萌狼可以在不通知用户的情况下更新本条款

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 用户→潜在被吃者

[綺麗な世界 @ Keybase] 第4条 任何针对本act的上诉将被reject

[LastAvengers] horo: 貌似 teleboto 看不到 irc 的 notice 消息？

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂😂

[abc\_] -LastAvengers 到 #archlinux-cn- 只剩一把骨头

[ヨイツの賢狼ホロ] 🌚这个没有😂

[綺麗な世界 @ Keybase] 世界さん骨头都不剩。。

[Ben | imbushuo @ Keybase ] 第5条 上诉成功最多获得$5的赔偿

[ヨイツの賢狼ホロ] 4呢😂

[Ben | imbushuo @ Keybase ] 被吃了

[ヨイツの賢狼ホロ] 怎么那么像win10的eula😂😂

:del:`Arch 大法好,退 U 保平安` 😂😂
-----------------------------------------

[farseerfc 😂] arch大法好（<-政治

[FiveYellowMice] Arch 大法好，退 U 保平安。

[FiveYellowMice] Canonical 活摘用户隐私，天理不容。

[Jack Works] 活摘😂

[Jack Works] 这用词满分

[FiveYellowMice] 目前已有两亿四千万人退 U 。

[Mogician Reion] 退U保平安

[高坂 きりの 🍊] Arch 轮功

[高坂 きりの 🍊] excited

[莉莉艾塔·K·A or VmuTargh | @swbiobot vmutargh] Archlongong

[FiveYellowMice] 要退 U ，请访问 tuiu.archlinux.org 。

[Felix Yan] 退u 弄a

[Gowe Wang | (.m.)] 请将你的电话发给我，我将协助你完成电话退 U

[Felix Yan] 简称 tuna

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂😂

[Gowe Wang | (.m.)] 请拨打 4008823823 全球退 U 热线

[FiveYellowMice] 额，由于 Canonical 的防火墙， tuiu.archlinux.org 可能遭到封锁。

# horo -Syu
--------------------
[Mogician Reion] horo -Syu

[Ben | imbushuo @ Keybase ] Eating core ...

Eating community ...

Eating extras ...

[Mogician Reion] Eating core 1G/s

[Mogician Reion] Error: unexpected EOF

[Ben | imbushuo @ Keybase ] Begin transaction

[Ben | imbushuo @ Keybase ] Eating <Something>

期待女装的 farseerfc 😂
-------------------------------------

[Frantic1048] 竟然连 fc 前辈都开始期待女装了（

[farseerfc 😂] 卡夫這麼可愛，忍不住（

[hexchain] 🌚fc前辈

[Felix Yan] 卡夫这么可爱，忍不住（

[ヨイツの賢狼ホロ] 卡夫这么可爱，忍不住（😋

[iovxw] 萌狼你这忍不住的好像有点微妙的不同啊……

[Felix Yan] 萌狼来了，肥猫逃跑……

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂

[Frantic1048] 藏到萌狼尾巴里面（萌狼是忍不住想要保护卡夫对吧（

[Dr.Thril | 🌚 0xfda2c9655338f039] 吃卡夫

[hexchain] 萌狼是忍不住想要😋卡夫

[Felix Yan] 藏进萌狼尾巴里的卡夫突然闻到了一股奇怪的味道，没过多久就泛起了一阵睡意

[Felix Yan] 醒来的时候，已经被萌狼穿上女装装进了碗里

[liushuyu 🐟] 奇怪的味道（

[xieyuheng] .....

[xieyuheng] 可 ... 可怕啊 ...

解释红茶包的梗
-----------------------

[Neko Len] fc 前辈不吃人嘛？(・∀・)

[farseerfc 😂] 我不吃，要抓來放血給大小姐做紅茶包呢（笑

[綺麗な世界 @ Keybase] 所以大小姐和紅茶包是什麼梗（

[綺麗な世界 @ Keybase] 是頭像麼？

[Ben | imbushuo @ Keybase ] 大小姐是谁

[綺麗な世界 @ Keybase] 紅茶包又是誰

[Kasei 75A8B303] 蕾米莉亚

[綺麗な世界 @ Keybase] レミリア・スカーレット?

[farseerfc 😂] 嗯，大小姐和二小姐是吸血鬼，但是喝了我泡的紅茶就不需要出紅魔館找人類吸血了（

[ホロボット] 🌚🌚

[xmppbot] [Lisa] jsteward: レミリア・斯卡雷特？

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂👍

欢迎来到狼窝😋😋
-----------------------------

[FiveYellowMice] 一个人的命运啊，当然要靠自我奋斗，但也要考虑到萌狼的肚子。

[cuihao @微信] 人的一生应该这样度过：当他回首往事的时候，不因虚度年华而悔恨，也不因碌碌无为而羞愧。这样，在他被萌狼吃掉的时候，他就能够说：“I'm delicious.”

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 人家被吃掉了就不要再強行拉出來嘛

[Chino 🐇 (Frantic1048 )] 他是刚刚不小心划了一下群就消失了（

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 總之，不要強人所難哦

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 不高興的獵物不會好吃的。

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 马的 Archlinux-cn 变成狼窝了

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] 那哪有高高兴兴地被吃的猎物呢

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] 这就很迷了呀

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 🌚不是很懂iOS用户

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 没有

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 我还见过其中一只

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 还在那只的 Surface Book 上搞了 Android x86

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 拿 Surface Pro 3 和 Surface Book 卡住了萌狼的嘴巴

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 那是咱…的同伴吧

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 能給咱買點嗎

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] SP3 是我的，Surface Book 是试图吃我那只狼的

[Star Brilliant 星野 ヒカリ] 什么？

[Star Brilliant 星野 ヒカリ] 我不要被狼吃！

[Star Brilliant 星野 ヒカリ] 😋

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋

[Star Brilliant 星野 ヒカリ] 怕

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 那…咱也要吃掉汝…會怎麼樣呢

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 😋😋

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 抡起台式机

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 一口吃掉

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 重金属

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 再见

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 拿起阿卡林丸子

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 咱的肚子只是不喜歡金子而已。別忘了，咱可是賢狼赫蘿，尊貴的狼

[Bingxing Wang @ Keybase] “我可以吃下康宁玻璃而不伤身体” —— 萌狼

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] 哪只狼来吞桃太郎丸子啊（逃

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 汝留著吃吧

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] 都不上当呢

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂👍

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 萌狼的结合。

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 以萨的结合。

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 似乎是一种东西

[cuihao @微信] 好好，大家不要玩bot了，一会儿bot就被萌狼吃掉了

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋😋

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 萌狼连数据都能吃掉的？

[神秀  (\´・ω・\`)] 萌狼只是能吃生命...

[神秀  (\´・ω・\`)] 青蛙可是可以吃掉时间哟

😋 终于要回学校啦
----------------------------

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋 终于要回学校啦

[Xiaolan] ni hao ,my name is homework😂

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 欢迎回来

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 哦不，欢迎来到狼窝😂😋

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 萌狼：老师，我的作业被吃了

[Xiaolan] i want to eat some menglangs😂

[Sherlock Holo] 咱们占领这里了😋

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] 老师 我的作业被萌狼吃了

[Xiaolan] menglang is very delicious😂

[Xiaolan] i have some meng lang xian bao zi

[Xiaolan] 😂

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂😂

🌚 [niconiconi] 第一次御狼战争
----------------------------------

[`xyh`] 賣萌狼啦 賣萌狼啦 ~ 五毛錢一個 五毛錢一個 ~ 廠家直銷 ~ 買回去之後可以吃各種東西咯 ~

[niconiconi] 妈妈呀，量产御坂妹妹的科研实验室开始赚外块量产萌狼了么

[Mogician Reion] 「萌狼们是否有意接入御坂网络呢。」彼得彼得小心试问道。

[Dr.Thril | 🌚 @ Keybase] 所以

[Sherlock Holo] 吃掉可以吗😋

[niconiconi] 萌狼要吃御坂了

[Dr.Thril | 🌚 @ Keybase] 什么都吃

[Sherlock Holo] 一口一个节点😋

[FiveYellowMice] 还有自己呀。

[niconiconi] 第一次御狼战争

[Sherlock Holo] 😋只是御坂网络不是汝

[] [ 😋 Sticker ]
[gauge] 吸尘器?

[Sherlock Holo] 汝太小了不够塞牙缝

[Dr.Thril | 🌚 @ Keybase] 什么

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 開吃

[Dr.Thril | 🌚 @ Keybase] 牙好

[Dr.Thril | 🌚 @ Keybase] 胃口就好

[Dr.Thril | 🌚 @ Keybase] 吃嘛嘛香

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 彼得蔡要成為前菜嗎

[Mogician Reion] 「御坂网络是不会死亡的。」彼得彼得作为御坂个体辩解道。

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 快到嘴裡來

[Mogician Reion] 「你才到嘴里去。」彼得彼得引用广告语道。

[Sherlock Holo] 一个一个吃，不消灭御坂网络，保持可持续发展😋

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 香濃御坂彼得蔡

[Mogician Reion] 「只要吃掉2万个御坂个体，就能成为绝对萌狼了吗。」彼得彼得简单地推测道。

[Sherlock Holo] 不会

[niconiconi] 萌狼 Level 6

[niconiconi] 吃掉银河系

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂😂😂

[Sherlock Holo] 因为咱们都是赫萝只是因为时空问题可以同时出现，所以咱们都会有能力强化

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] エージェント L8

[Sherlock Holo] 不可以

[Mogician Reion] 可以。彼得彼得纠正道。

[gauge] 看来还不够能吃呀

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 汝又不是咱。

[Mogician Reion] 「时间线可以容许悖论。」彼得彼得根据计算结果断言。

[Sherlock Holo] 彼得怪，去把御坂网络引出来

[Sherlock Holo] 乖

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 😋

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 情况有些控制不住了😂

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 讓他們顫抖吧。全都跳到咱們的嘴巴裡來吧。

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 😋😋

APFS?
-------------------------------

[Sherlock Holo] f2fs对比ext4区别是什么

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] Flash Friendly Filesystem

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] wolF Friendly Filesystem（

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 這個咱喜歡。

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] HFS

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] Horo filesystem

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂

[Bingxing Wang @ Keybase] 文件真的会突然不见的

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 在 dmesg 里

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] Horo has eaten your file

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 只是被消化了（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 你可以在萌狼肠子里发现丢失的文件（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] （逃

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂 那还有人敢用么

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 萌狼不会吃掉自己的东西

[Bingxing Wang @ Keybase] Apple Inc.

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 所以只有萌狼用(

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 我给满分（这算是黑么

[Bingxing Wang @ Keybase] 据LTY的说法，iOS 10 Dev Firmware已经是APFS了

[Bingxing Wang @ Keybase] PS. Apple内部禁止使用iCloud

[Bingxing Wang @ Keybase] (必须使用self-hosted CrashPlan)

[Icenowy 张嘴吃药] ？！

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] APFS 什么鬼（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 腰果自己的轮子？

[Bingxing Wang @ Keybase] CrashPlan是个云存储产品

[Bingxing Wang @ Keybase] 嗯

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 他们自己都不信任自己的产品么（

[Bingxing Wang @ Keybase] 是(

生存越来越艰难了（雾😂
--------------------------

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] CST 7:18 😂

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 早上好

[Sherlock Holo] 😂

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 汝等都是在哪裡啊，天天面基（

[Chino 🐇 (Frantic1048 )] 诶，这位也是萌狼？(

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 一言不合就面基（

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 這位應該不會到處吃人的

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 是唄

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 早啊😋

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂😂

[Sherlock Holo] 咱肚子不饿就不会😋

[FiveYellowMice] 卧槽，生存越来越艰难了。

[FiveYellowMice] 我看看啊，算上 bot ，狼总共有四匹了。

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 咱偶爾也會有想吃人的願望吧

[FiveYellowMice] 🌚 但仍不是狼。

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 就算這樣，汝也要多加小心吶

[Chino 🐇 (Frantic1048 )] archlinuxcn 萌狼化事件！

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 到那時候，咱會輕輕地把汝吞下去，不會疼的呢

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂😂

[Sherlock Holo] 咱们会逐渐占领这里的😋

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 😋😋


百合饿了喵~
------------------------------

[lilydjwg] @Sherlock_Holo: 我饿了喵

[lilydjwg] 我要吃桃子喵

[Sherlock Holo] 自己找桃子去

[桃子] 🌚

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 🌚桃子快跑百合要来吃了

[Sherlock Holo] 吃得到就吃

[lilydjwg] @Ken_Ookami_Horo: 桃子长脚了么 o.O

[Sherlock Holo] 桃子可以滚动啊

[桃子] 有物流

[lilydjwg] 那我改吃肉食好了。狼肉的滋味如何呢喵？

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 汝的味道怎麼樣呢

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 🌚

[Sherlock Holo] ヨイツの賢狼ホロ 看来有人不自量力想吃咱们😋

[lilydjwg] @jsteward: 超市有卖你自己去买呗

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 不，要吃的是膽大包天的汝

[Sherlock Holo] 咱？？

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 是百合（

[lilydjwg] 那我改吃肉食好了。狼肉的滋味如何呢喵？

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 咱可是賢狼赫蘿啊，汝以為咱就那麼好騙嗎

[lilydjwg] 我的外卖还没到 :-(

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 一会儿不会急到把快递员吃了吧😂

[lilydjwg] 这是个好主意呢喵

[Sherlock Holo] 试过一次在学校叫外卖

[Sherlock Holo] 他很久才来

[Sherlock Holo] 咱生气了等着他过来后直接拖进来

[Sherlock Holo] 然后那晚很饱😋

[lilydjwg] @Sherlock_Holo: 然后把他吃了？

[Icenowy 张嘴吃药] 百合姐姐成为了又一只萌狼（

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋

[swordfeng@三缺一 ] archlinux萌狼社区

原来狼群在低调的储备冬天的粮食 🌚
----------------------------------------

[BnW_h] 这两天怎么突然加进来好多人的样子？

[Sherlock Holo] 对哦多了11人

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 因為新的群組狼上線了？

[BnW_h] 突然来了很多食物，萌狼都没注意到 😝

[Sherlock Holo] 留意到了

[Sherlock Holo] 正在排序先吃谁呢😋

[BnW_h] 原来狼群在低调的储备冬天的粮食 🌚

[Sherlock Holo] 嘘不要说出去

[Sherlock Holo] 😋😋

狼怎么饿到吃门锁了喵？
-------------------------

[hexchain] 萌狼还被锁在门外？

[Bingxing Wang @ Keybase] 把门锁吃了啊

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋

[lilydjwg] 狼怎么饿到吃门锁了喵？

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 门打开了😂

[Sherlock Holo] 汝吃了门锁？？！！

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂

[Sherlock Holo] 可怕之前的咱竟然吃过这样的东西

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 還沒拿到鑰匙？

[Sherlock Holo] 她把门锁吃了进去了

[綺麗な賢狼ホロ | jsteward @ Keybase] 看到了 = =

嗯可以，这很萌狼（
------------------------------

[teleboto] [xmppbot] [Lisa] KenOokamiHoro: 老板问我今天晚上加班么我说不加，问我为啥，我说有约。问我是上回周五约我那个么，我说不是，我每周五都有不同的人约。老板想了一下说：你约完把他们都杀了么。

[teleboto] [[HoroServ]] 他们都被吃掉了

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋😋😋

[Chino 🐇 (Frantic1048 )] 这很萌狼(

<(=﹁"﹁=)> 我，已经不怕狼了
------------------------------

[Felix Yan] <(=﹁"﹁=)> 我，已经不怕狼了

[Sherlock Holo] 本当に？😋

[Felix Yan] <(=﹁"﹁=)> 把你们几只狼的尾巴绑一起

[Felix Yan] 然后塞上口球

[Sherlock Holo] 过来试试

[逐光入暗 TJM ¦ PGP 9F6B2D7D] 护具什么的已经无所谓了

[逐光入暗 TJM ¦ PGP 9F6B2D7D] 因为没有萌狼可以惧怕了

[teleboto] [toxsync] (yatseni) 进化出新属性了吗

[Sherlock Holo] 卡夫不要学这种即将被～的猫😋
